宜家好唔好入GME

入=正評
唔好入=負評

All in

問題就我答，錢就你賺
你話呢

己入，all定尿，一陣要睇市冇時間去。

要入就等佢跌 分批入

而家唔食住個勢入財自等幾時？

入幾股then set 32857 sell

特價，掃貨要快

ALL IN

今日出大氣層, 聽日到月球, 唔買正傻仔

投資問題一律建議all in

會上1000

到時開市一棍打落嚟
之後先入去啦

唔入點墊底

唔入正傻西 己入500call 1000張 準備睇樓都得

Yolo 人生太短 碌尻要夠大.....
出手先岩....你心動左無買
升到32000會泵j

我FEEL到個個VOTE完買, 但又唔敢入

GOGOGOGOGO

不嬲大家係咁利用大家, 唔係既話上連登托?

all in

做人做狗自己揀

GME問題一律答all in
唔做社工阻人發達

一定 all in

Gme問題一律建議allin

自己諗

入爆，反正上30000

入 期結炒上200

入 32857

人生太短 出手要更大

孖展埋最好

重有五分鐘，會爆上定插勁？

依家唔入開市就400蚊

搖撚準備

50蚊唔買依加先黎買

賣埋層樓all in and nothing

入
今次有共識要1000蚊以上

上次唔係落閘放狗 一早夾上左1000 不過入得要抱住回六，七成風險，冇呢個覺悟咪買10 股8 股甚至1 股參與下

170係阻力位

ALL IN 加孖展

絕對無馬後炮

137

一入就跌.... 今次真係SH!!

整多兩棍先好入

痴線真係

震到傻冇得玩根本

個數字無郁？

應該熔斷咗

入

呢啲機會一生人得一次

今日all in 聽日睇樓
利申 輸撚哂無錢入

今日上200 聽日上400

又熔

112.98

咩料⋯⋯

社工ready

又停牌

少啲心血都唔得

羅賓漢間HIHI公司又出術

算把啦

比個唔買既理由我

社工呢

參與下都要嘅

社工又有番工作做

求社工

斷咁多次

社工入嚟

唔好

Work Life Balance
工作1分鐘, 休息5分鐘

準備SS

其實美股有冇話一晚最多停幾多次